Условие
1) Выполните команду git clone git@bitbucket.org:taras_dubovyk/qa_manual.git. Она скопирует наш репозиторий к вам на компьютер.

2) Создайте новую ветку с названием new_features и переключитесь на нее.

3) Добавьте новый файл в эту ветку. Например, с вычислениями для фигуры Прямоугольник.
Его название: rectangle.py
Его содержимое:

def area(a, b):
____return a * b

def perimeter(a, b):
____return a + b


4) Сделайте коммит с сообщением "L-03: Added rectangle.py".

5) Добавьте еще один файл в эту ветку. Например, с вычислениями для фигуры Треугольник.
Его название: triangle.py
Его содержимое:

def area(a, h):
____return a * h / 2

def perimeter(a, b, c):
____return a + b + c

6) Исправьте ошибку в вычислении периметра в файле rectangle.py, теперь он должен стать таким:

def area(a, b):
____return a * b

def perimeter(a, b):
____return 2 * (a + b)


7) Создайте еще один коммит внутри этой же ветки, его сообщение: "L-03: Added triangle.py and fixed rectangle perimeter bug".

8) Постройте граф истории всего репозитория с однострочным выводом коммитов.

9) Постройте граф истории только текущей ветки. В ней должно быть два последних коммита.

10) Возьмите хэши двух последних коммитов из истории и посмотрите, какие изменения были внесены.

11) Обычно, так не делают на практике, но мы только учимся, поэтому давайте удалим ветку new_features без слияния. Не забудьте, что нельзя удалить ветку, на которой находится HEAD.